香港人應援東突及譴責中共，否則，香港人是義民嗎？

香港人應援東突及譴責中共，
否則，香港人算是義民嗎？

今時今日香港人一直扮見唔到西藏及新疆的人道災難
另邊一廂藍絲黃絲卻支持中共的一國兩制
黃絲也只停在罵特區政府不敢劍指北京！

香港人仲係咪義民？值得幫嗎？